戴慣口罩一除就勁尷尬

今日約咗個女仔
食飯個陣醒起要除口罩
好尷尬 全程耷低頭食
依家一係人面前除咗口罩就好似冇著衫咁
如果要錫佢應該隔住口罩定除地錫好？

食嘢唔耷低頭唔通鱷高頭

一除口罩就好赤裸完全唔想比人見到

第時病毒冇左香港人都係會繼續戴 個習慣好難改到

佢驚過你la

真

諗住戴一世